「有錢人入」用錢最奢侈嘅一次

我中一二果陣好迷Sd 高達online
用咗二三萬嚟課金抽野
一出s機就即刻買
而家諗起都好哂錢

麥當勞 1號餐加大 加魚柳包

咁頹嘅好似

買gt3rs

撘電車

中學有2,3皮用
你自己錢定問屋企人

買手機比女

板雞加大再加個豬柳蛋

覺得Tesla好型就訂左架
但果時仲未考到車牌

去牡丹樓散叫

locker仔貼士 20蚊

前日係街邊篤左串10蚊魚蛋

緊喺屋企人

咁而家架車呢

咁奢侈

讀master

駛10幾萬for興趣

茶樓嚟架？

巴打肯定喺成功人士

買樓算唔算

小學補習果陣次次都去七仔食一個撈面
好撚正

細細個就有2，3萬 好撚提子

算呀 你買咗？

而家有車牌啦
果時新車俾左老豆揸左三個月
冇等享受新車的快感

坐狗鐵比正價 好撚奢侈

我家庭算正常家庭 普通私樓 課金好平常的
但而家唔會再咁 會用喺啲有用嘅野到

起個雙飛兩百二 嘆下真寫意喇

其實養車喺咪真喺好辛苦架

咁嘆

用左30000$買馬

470入左709

470入左700

咁結果呢⋯⋯

買車 當年後生part time草左成年幾

但你partime其間無咩點洗過咩？

我覺得奢侈唔係話用最多錢既一次
而係你用完個心會好撚赤
個陣細個草撚左咁耐
日撚日閒住咁用 食飯就食個包咁

咁你有冇試過肉赤
用喺邊

molamola

食MOS BURGER食左我60蚊

日慳夜慳 最後衰咸濕同單純比佳佳一鋪清袋

Im so sorry
加油再草過

食m記加大

但值喎咁好食

慘慘

唔撚夠錢都落訂買樓，成交前撲水撲到氣咳

買撚左架C63S, 月供四萬幾

約左人食飯 但搭的士出去
雖然唔係幾百萬ge事 但果下好撚爽

買錯咗即日戲飛..無去到

中學生個時，用皮幾野買單車

我識有朋友都喺咁

好辛苦....

上就講完好想去旅行 下就買機票走堂去左

飲醉酒買左架車比老豆

認真MODE
嗰陣暑假玩ON9網遊
開服第一日課左400幾HKD
第二日覺得好空虛 冇再玩

.......咁顛

痴撚線以後唔好再飲酒

重點係唔有錢 純任性格

同我玩傳說一樣

SD高達 回憶

M記要膠袋5豪子，身上冇散紙，最好扔張20蚊俾佢話唔使找

This is life

M記要膠袋5豪子，身上冇散紙，最後扔張20蚊俾佢話唔使找

搭的士返學

啲SR難抽到核爆

我都係
出鍾意嘅機嗰排真係會抌成千蚊去抽

夜晚兩點幾
突然好想食個好好味嘅burger
終於走去 upper house 酒店walkin 攞間房
跟住叫room service

就嚟遲到？

最鍾意sr沙薩比同智天使

好撚爽 其實成日覺得人生就係 明知任性 明知會後悔 但嗰刻就係好想做 所以最後都照做咗先

嗰時老豆仲要未有車牌 為左架車特登去考

老豆係拍賣會飲醉左，買左條幾皮野，拜過神既金鍊比我。我打開個盒張單寫住2888蚊，屌你老母，買女人鍊送比個仔

結婚使左3球

過大海叫雞 3千銀打個冷震

去河口湖book 間溫泉酒店訓，對住富士山有私人風呂，5k 一晚

平時去日本都係訓500~700蚊晚既酒店，唔知個次食錯咩藥

為興趣去考個Private Pilot License番黎

買咗架游艇

2888果下笑咗

想睇下相 應該好靚

富二代

上年買咗幾手騰訊

又係成班加大撚講到悶

朝早影，落雪大霧，其實對住富士山

個景好似有電影mode....好靚

搭隧道巴過海

細個岩岩去外國讀書 屋企全年零用錢比 兩個禮拜買左大約12萬港紙衫褲鞋

玩手機game課咗 2000蚊

細個唔識野問呀媽拿黎比乞丐既20蚊

我都係 個時晚晚都踩

放學個陣唔撚想同人逼地鐵再轉巴士，講緊六點半係klt逼成粒鐘，飛的返屋企

不要再說了

買咗一家四口商務倉全年機票套票

雪條

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

仲有間房仲貴

10萬蚊買左個大 開左細
戒左賭

洗左幾錢

標嘢當做善事啫

課金課左10k
宜家仲累積緊

本來想去泰昌買一個蛋撻食(6蚊) 但係佢15蚊3個 諗住唔好蝕買左3個
一路行番屋企就覺得自己食唔哂 最後比左個看更

去左一田用$128買新鮮蟹食

有日同條女行行下街比d地產佬帶左上去睇樓 跟住覺得唔差買左 諗起都on9

起台灣半夜三更搭2000幾台幣入桃園見條女

咩鞋

有個有bf既女友人生日，我送左條2000幾蚊既Tiffany頸鏈做禮物

咩驚

你會唔會係用6000蚊bid隻自由番黎個個肥仔

同某地產商老闆食飯
話新盤有9幢house 話留一幢比我
95折再回8m cash
果時飲左好多茅台,口快快應承左
第日訓醒佢已經搵人send則比我揀樓

翻partime嗰陣明明儲開錢 儲咗好耐屎忽痕 有次用哂4皮野幾野嚟換樂器 到再儲到錢又再用多3皮野買樂器

小學用左3千蚊買online game點

跟老闆落私竇 識左個女仔 坐枱2000

番pt幾皮野買股輸哂

真心 如果自己一個食飯 食多過50蚊 覺得好奢侈 但同其他人食又唔覺

買咗部macbook

有回扣可以再黎多round

冰火版真天魔透明公仔

行街個陣見銀包有一毫子扔左俾個乞衣

飲醉左禁左1000蚊8串1

5蚊巴士 我入左10蚊

$6000買左個player聽歌

中學時期 中五後期至中七 番學放學都係搭的士

食M記加大

買隻綠水鬼

助養左個窮學生半年
佢窮到無錢買衫 出街都著唔暖

去cafe食飯加15蚊轉跟餐特飲

係原宿supreme指撚住個串柒柒mk 同佢講呢件呢件唔撚要 其他全要

叫雞過夜

行過food court見到有碟剩餸
即刻狗衝碗白飯送

處女娶番黎做老婆，初夜洞房就比左老爺，仲要操足三個月，你都咪話唔爽

即興去機場買機票飛美國
business class

夾埋幾錢？

15k 買部sony一體式電腦 有3d mon
個3d一次都未用過

用2k 睇演唱會

想問下吹水大會開始左未？
利申 買左架遊艇，兩千零萬

成件事好似好離地 應該我呢世都無呢種感覺
仔：呀爸 架車好靚 等我買左佢再考車牌
爸：識貨喎呀仔 記得俾老豆揸左先
。。。
我：呀爸 我買左架車 想唔想做我載客？
爸：屌你老母咩 㗰撚曬d錢 留返幾萬俾我食好過啦

買左對NMD比女朋友，成1500蚊。
自己著個啲鞋都唔過700。

用五皮買車

手痕去旅行買咗first-class

買左對turtle dove

你去savile row 造西裝？

同老豆老母去意大利旅行 係買咗二百幾萬衫褲鞋襪手袋 諗返都學得唔等洗

次次飲完野冇車搭返去個陣就搭咗成舊水的士

細個買波1000贏到3000
然後一次過買3000
最後輸咗
覺得輸錢最唔抵最肉赤

我都試過

一樣
中左一大注諗住推上去就輸番轉頭

叫野飲唔跟餐

買$8000機票去古巴

二百萬屌喺我幾百倍

單程 ？

3月尾用左3萬蚊去酒店
搵左AV女優香椎莉莉亞
砌左1個鐘

利申 有圖

課德洲撲克game課左成皮, 之後輸晒就以後沒再玩, 太伏

有病去診所睇醫生

俄航來回

快快

幾千$買花

去玩幾日

情人節？

用iphone原廠機殼

真係想要？

砌機射左成皮野落海
砌完仲要唔係成日玩

12800買iphone4

加吹比左50

Gogogogoggo

去公眾泳池借locker唔記得拎返5蚊

IFC飛的去ICC

正常行街 幾錢一公里？

全家一人一部iPhone

dse考得唔好一次過 appeal 4科最後1科都無成功到

記得sd果陣一出s機 有個肥仔洗勁多錢買咗隻自由定唔知正義 就係為左提早一兩個月玩
係咪樓主你黎

食兩個公仔麵

屌
諗起都唔開心

獨享譚仔過橋米加大土匪

咪臭係
個陣細個
肉赤到想死
不過學識左見好就收

買樓

用炒價買iPhoneX 256

走去7仔買薯片汽水，明明對面有759

有錢仔

去到之後做咗乜？

入黎為左睇老麥加大

女朋友外國暑假番黎，幫佢買機票
見近排有錢賺就幫佢upgrade到 b class
唔想佢成十幾個錢坐係到

鐘**

為左公義打官司 告政府
自己出律師費
輸左要俾埋對家律師費

2個月shopping shop左廿萬
入大學屋企買左層樓俾我 之後我走去外國就賣左

用左$1000去john船p

網你老母遊

叫雞用左300

最窮既時候，户口唔夠100禁唔到出黎
身上有50蚊
食左個43蚊咖哩牛腩飯

我用入面d錢抽到紅色先有 00個部SR正撚到

唔喺

用左二千幾萬買左架遊艇，唔夠2個月比強盜劫左

正價買勞

七劍

中學lunch嗰陣車仔麵嗌五餸

車仔麵嗌10餸 食左60蚊

茶餐廳 我竟然叫凍檸賓

我係香港人，我住喺香港。

屌你喺咪肥仔嚟

咁咪堆到成碗都係餸

外國讀書 屋企人係果邊買左層樓花打算俾我住
連埋車位options 睇住佢由零起到依家做緊內外裝修
應該年尾收樓 然後最近發現我可能留唔到係果邊

Btw，兩個人食咗千幾蚊韓式燒肉。

車位有電免費叉 放假冇野做自己洗車

過澳門輸左4000蚊 以後唔敢再賭錢

去吉原

康文署玩健身 買左兩個鐘

以前都有開過呢啲post 講m記餐加大果啲第一次見到都會笑一笑
依家見到覺得有少少尷尬

買左層樓

用$3000食左個十六歲學生妹

居？私？

小三玩online game
諗住買AC
點知比人昆咗$600
喊住返去揾媽咪

私

床上功如何

有次去左四國果邊旅行
返酒店附近完全無野袋
得間family mart
同條女好似食放題咁食左萬二yen

用左14000蚊買左個12單耳機 諗起都癡線

成個月唔食lunch （每日30蚊）
跟住all in左落巨商度

圖

洗咗五皮揸飛機

買咗人生第一隻錶g-shock

買左架Mclaren 570s

用九皮幾野買左隻鑽石戒指求婚

Dream Car

所以變咗username

入黎就係為咗睇食m記加大

做咗老公？

Yes

叫雞淨係傾計冇做其他

肉痛

畫到joker咁

咪遮住啦

冇你咁勁，18歲個年返大陸叫雞一次過叫三條女7000幾蚊埋單

遮到咁 你話佢係邊個都得啦

返part time返左幾年先捨得買個bv銀包
用到依家想換多個不過未爛

用幾皮野買700牛 第日一開打左靶

就係仲留喺香港生活！

此post已完

好多有錢人

啱啱訂咗間房個露台對住富士山 有私人風侶
對住富士山浸

成6K一晚

用part time人工買部ps4

yes

板雞餐加脆香雞翼

40萬買牛證變左3百幾萬

600萬買左隻pp

日本入7仔買左個飯團

講老麥真係好撚煩

3k買個銀包畀女友

自己用mastermind

草根家庭就唔係正常家庭？你個價值觀都幾得意

$250買#388

2008年
依家先返家鄉

你咪撚咁扭曲啦，人地一句普通家庭你就自卑到拉埋草根黎講。人地幾時講過草根唔正常?

買左隻高級狗糧,點知隻狗未食曬就過左身,最後自己食曬唔好嘥其實又幾好味

miss 左一次飛機
千零蚊

係VEGAS輸左40蚊USD

請屋企人去旅行7日

利申:fg做咗野9個月

做qs?

多年前同人夾錢炒樓 ssd 一出追索期中左 每人無左幾萬

4蚊入左1137

買左benz加隻撈比個仔

買個prada銀包送俾條仔 俾完錢等佢包完個盒即刻雞咁腳走 因為真係好撚肉痛

3年前10萬銀一鋪過買牛證

結果...

講真，我去個間個public 風呂都好正
其實冇必要book private 既，除非想係風呂

十八歲用儲返嚟嘅錢買咗隻Daytona

你自己諗姐 我無咁諗過

點樣搵？

買利物浦

一次過係唐記買左3個包
仲要係7仔買多罐買可樂
Best day of my life

入左50蚊八達通

係譚仔叫小食

10萬屌條明星雞

樣都摭埋

飛去天津過左一個禮拜同係屋企無分別既生活

有次肚餓行到落街行咗十分鐘都諗唔到食咩
嬲起上嚟飛的去酒店食自助餐
真係傻咗

好似n年前中學雞個時用左成5百蚊定8百喺izzue買左頂冷帽
仲要個時同老母一齊行街

依家諗返起覺得成件事好柒
又曬錢

Form1 攞啲利是錢買咗隻LV

果陣個仔岩岩出世,已經唔願出門口返工,結果索性辭職唔做野兩年,留係屋企湊佢

隻狗有重病,得返唔夠半年命,花左廿萬去幫佢做化療,就係為左幫佢續多少少壽命,等佢可以食多d人間美食,去多d地方

樓豬有撚錢咩

買左隻勞

買c63s 但係3皮野現金都無

小學二年班用咗三千幾蚊買正版爆旋陀螺

唔係真係信我有呀

吹水鳩up 喳嘛

唔知
你個名

16歲開始有做兼職教人鋼琴，因為唔想問屋企人拎零用錢。

之後去外國讀書都有繼續教下隔離鄰居啲小朋友鋼琴同畫畫，儲到少少錢，俾咗一部分做學費，一部分做自己生活費，叫屋企人唔使俾錢我。

20歲暑假返香港時候，用咗幾萬蚊買材料，同一班平時煮飯俾老人院公公婆婆食嘅姐姐，一齊煮俾啲公公婆婆食，同埋一齊去送飯俾啲獨居公公婆婆。

我做到嘅唔多，當小小心意，有啲公公婆婆真喺好慘，屋企有幾個錢，仔女唔肯照顧，丟佢地自己一個人，每個月見得一次。

同埋連同幾個朋友喺社區中心租地方，義務教啲小朋友做功課。

另外助養咗10個小朋友，我知啲機構實扣喺行政費，得唔喺好多俾返受助人，但我唔知點樣可以直接俾到佢地，所以只能夠經機構捐錢。

我唔喺好有錢，但我養到自己，俾到家用，個個月扣除供樓同固定儲起嘅錢外，有少少剩，希望幫到多啲真正有需要嘅人。

三條大陸妹要7000？

買完套冇用到

10000円搭4分鐘直升機上阿蘇山

連登買左一年會員

去左澳洲讀書

買左間bel-air獨立屋

岩岩出黎做野 一日用左四千幾蚊
用左千幾蚊四洗頭野
其餘鳩用錢

飲醉酒, £4700 放係輪盤28,28號到

之前跑online買裝都勁哂錢

輸哂？

租左架private jet同朋友去玩

用十幾萬同條女去北歐睇極光。

散叫六件麥樂雞 大薯條 大汽水 再買多盒醬

有日行行下山 結果果左層樓

年底出bonus買左隻iwc 睇左幾年都唔捨得

買報紙

二千幾蚊睇場波，仲要撐個隊輸撚埋

果然都係呢啲留言最多正評

你咁講得罪好多連登朋友

邊款

洗廿幾萬買左隻AP...諗番都覺得太奢侈

去旅行住幾千蚊晚既溫泉旅館

上年十月去神戶食左份hkd 1800嘅和牛 到依家都忘不了d牛味
利申 學生

買左架車，每個月再使多7~8000養

以自修生報名今年DSE五科

至今日為止一科都無考過

一定要加咖哩汁！

去浸會生仔埋單12皮

細個買跑online 點數 300點98蚊

中一二有二三萬，好葡萄

利申，出地死ew果陣用左兩張$128抽係我最豪既一次

幾年前情人節去食廚師發板日本野
食左四千幾
仲要唔飽

搭的士32蚊
同司機講35蚊唔使找
好後悔

咩叫佳佳

助養如果佢地定期寄信俾你 有得睇住佢地情況應該可信少少
難得見出錢出力幫人嘅巴/絲

用開飛翼

有冇叫日本妹

食左？

食amber, 兩個人7k埋單

你肯定富二代

丶
呢個
點搵

你遮住鬼撚睇到咩，其實啲女優平時係咪做雞

邊個 名

去日本洗左三萬蚊
後悔到而家

半個月買左兩隻daytona

係日本買咗層樓
然後低價放租比個單親家庭

送下人妻

二千幾蚊整咗個爛柒頭

答小巴

我無J
要人妻做咩

搭

炮擊機最正

甩刀斬8下
Mca打背
甩槍半自動

買左iphone7 $5588 肉痛

當年玩到f91 就冇玩

有一次心血來潮
就入左5舊水入奉獻箱

買文具唔睇價錢 爽到死

上年尾入左tesla showroom 直接簽左架model s p100d
無手拎加左1蚊膠袋

搭地鐵唔用長者八達通 聽到Do一聲又可以岳高頭望住地鐡職員，好L威威

我代高層多謝你贊助佢地叫雞

兩成首期供層940萬既新樓...

仲要係雛妓

買左3手700

晏就好想打邊爐 夜晚去左吉吉打

今日中午上網買左部相機
6萬円

然後4點佢同我講出左貨
然後黑貓sd email黎同我講聽日有件到
快到有d唔真實

2蚊買支旗

上午 睇中左隻地通拿 下午就出左去買

中學放小息買撈面用咗6蚊

有日電腦壞左開唔到 因為已經壞過兩次底板廢事再整
即刻落單過數砌左部新 六千幾蚊
個下覺得自己好奢侈

玩到執game前半年無玩
好想玩返

依3年最奢侈既一次係訓左24個鐘

好多年前買居屋, 成家人夾錢一炮過俾百幾萬
買撈, 8萬幾現金, 仲要用兩張提款卡提款

18歲咗無耐就一炮過用咗70k創業
後悔咗...創業真係要三思

利申窮撚
父母借咗40k俾我

而家逐個月還緊俾佢地

好多有錢仔
我最勁都係10k 買波針咗

早幾日為左個10%錢
all in 成副身家 利狗進級歐聯4強
舊錢係辛苦做野幾年儲落既20萬

All in完 成晚訓唔著 句若要生活好 請買利物蒲
Loop左成晚 差d搞到心臟衰竭
最後蠃得2萬 但辛苦左成晚 同自己講一定冇下次

100%既波驚咩

自由高達

屌你未聽過 若要生活好咩
巴狗都比人反cup
皇馬都比人入左三球

下次真係唔撚敢 諗起幾年辛苦儲落既
一夜冇曬 個心就開始唔正常

19歲買左粒8萬幾嘅鑽石

買MacBook pro 14k
手袋 15k
買既野好冇用 但好爽

1000蚊買曼城歐聯出線

手痕買左隻撈 綠水

冇，自帶左港女

都好，有個女友

交學費 一炮要交六位數
仲有十一期要交

課金玩game幾個月
用了8萬
好後悔

用三萬買架人力單車

想睇下新車展直接訂機票去瑞士行左一轉就返香港

芝士竹輪鍋 跟飯 加蟹棒 響鈴 生蛋 午餐肉 牛肉 飲抹茶紅豆冰

想睇下返左咩新女，放工直接訂套票去澳門行左一轉就返香港

都洗左好幾千銀，第二朝仲要起身返工

6.9一罐可樂
俾7蚊
同店員講 唔駛找

兩個人食咗9百幾蚊既垃圾

比左500蚊乞衣

買左幾個單位上下左右打通

幫屋企換個熱水爐
一炮過俾左7000

巴打我同你一樣 都係想入黎講呢樣
睇黎同你同一間酒店同一type房型

買左垃圾game division 用左500幾 蚊
玩左一日都無就無左玩過

歐遊包條女
利申：學生

裸辭完去咗半年旅行
仲要癲到去到個邊買車自由行
咁當然架車係完旅程個陣都賣咗

係香港買車一口氣俾全數

有個星期六篤下馬會贏左14k
即刻wtsapp 同公司同事講請假
叫條女打包行李 星期一朝早飛
去左10日旅行

比左2蚊乞兒

太古城搭的士去銅鑼灣
諗返起都覺得好肉赤

上唔上到

第一年去外國讀書要一次過交哂學費房租 好肉痛 雖然唔係我比

洗唔洗50萬 因為我曾經屋企人都諗住送我過去 但太貴就打消咗

唔係我，係我呀公
老母成日講，佢細個，真係好細個嗰陣，條校裙大家姐著完到二家姐，傳到佢著已經係第四個，照由小一著到小六
呀哥讀書讀得好，想讀大學，嗰陣Kong U未覆收唔收，但imperial college 有offer
去英國讀除咗學費仲要俾保證金
呀公一野係床下底拎咗幾皮出嚟，話唔夠佢仲有
屌，嗰陣買層樓都係幾舊到一千，我諗唔到有乜更奢侈

原來係你
你果500蚊我用得好開心

同房wo，但我點解6k一晚

過大海一晚輸左4億港幣 個陣有少少肉赤

玩黑沙課左$2000都未買齊基本野
果斷棄驚

即日去倫敦追翻條女
買戒指求婚

我都係 好後悔

食咗個脆香雞翼餐

我女朋友黎
不過好大洗

想問下 洗咗幾錢

一次個買2層樓然後收租

放工唔趕時間 但唔想同人迫
就飛的返屋企 好似3百幾蚊

用咗20萬圓場波

有次肚餓又好想食白切雞
去酒樓買左一隻雞再返屋企自己煮飯食

比曬錢同女朋友去旅行
點知就去之前分左手
錢就我比曬但機票酒店就用佢名book
過左幾個月後比我知道佢同第2個男人去左

入眼鏡舖配眼鏡，原先budget 千幾，睇睇下覺得德國嗰D薄鋼鏡框又薄又靚仔，忍唔住要咗。

根住覺得買靚鏡框冇理由唔配埋靚薄鏡片...

結果埋單接近5千，行出眼鏡舖時有D飄飄然咁...

然來心諗部iPhone 咁高科技先5千幾，一副眼鏡結構咁簡單都咁貴，覺得好似唔係咁抵

P.S. ic Berlin

屌 真係痴撚線

去個exchange洗左十五萬

真心on9 以大博小傻的嗎
下次唔好喇

喺新加玻同條女喺纜車食飯
利申 我地平時好少細呢啲不設實際嘅錢

一個人食元氣食到拎肥牛埋單

點食到¥12000

睇你係咪讀名牌大學啦 我讀ranking 中間同非london既連生活費一年大概hkd250-300k

磨下豆漿囉

Ig 女神？

係聖誕前夕同agent睇樓睇左一個鐘
就落訂當送聖誕禮物俾自己

去日本食左真鰻魚飯 圍番成港紙400幾

係美國迪士尼
買左支10蚊美金可樂

去咗歐洲exchange 用咗差唔多廿萬

就算係笑，都係笑你on9

映衰曬香港男人

頭等房

呢排日日用支付寶10蚊送券食牡丹樓，15蚊就搵掂一餐
琴日同女女食個垃圾茶記，一人食左一舊水

照燒雞柳都萬四，仲未計醬醋茶要9000

個框黎講不嬲係暴利
不過名牌個款硬係靚d

鏡片就值得俾嘅，始終係用落對眼度，當你鏡片洗左四千希望係Nikon/Carl Zeiss 之類，唔係支那、泡菜野啦，香港兩間大型連鎖店眼鏡鋪好鐘意sell雜牌仲要好撚貴

6位數字買戒指

買左Dyson 風筒
雖然冇後悔但唔知點解咁捨得

絲？如果喺就正常

瞓瞓下晏覺突然好想買錶，就着撚住拖鞋出左去買左隻ym1 rose gold 俾我條女屌撚死

買兩個麵包做早餐

牛肉加蔥花 ¥ 8000 嗎？

樓主d回覆好on9
其實你唔洗不斷回應人
同埋你係咪中學未畢業？ 你講既野真係有陣柒味

為左推post求其講啲野

仲要依家摺咗

老母將我儲落既利是錢買左雷曼迷債

幾多年前

我而家用10萬買起樓主

十萬咁少

由細儲到大，再加畢業後幾年比佢既家用，加加埋埋十幾廿萬 。

金拱門加大

有無斷絕關係

買左樓....

中學有次朝早落大雨，我平時就淋到濕曬噉行返去嘅，但嗰次唔知痴咗邊條筋，走咗去搭百幾蚊的士返學，就係為咗唔俾雨淋濕

七八千買條牛仔褲
諗起都戇鳩

過橋麻辣小辣

加五毫子買個膠袋

你講緊係family mart洗12000定酒店洗12000 呀
酒店2個人萬二好正常姐

係戲院買野食

買咗架寶馬m4,就是為咗鬥氣

大牌子hoodie 都7，8千蚊件 12萬幾下就無

買咗樽裝嘢飲，平時買開紙包

叫Daddy比多少少錢趕走個業主

抿屎用4格廁紙

同朋友去茶記食飯
我個跟餐嘢飲比咗佢
食食下自己口渴
單嗌咗杯凍飲18蚊

玩天外online用左成萬蚊跟住冇玩魚鱗都賣番8成錢返黎

食神戶牛 一人用左千五蚊港紙

萬五蚊買張電腦椅

一個月買咗12條500up嘅耳機

去茶記跟餐冇野飲散叫左杯凍檸茶

坐國泰商務去台北(兩日一夜），可以一次過試哂香港機場嘅CX+QF lounge 同台北CX lounge。又試過坐中華即日來回台北

次次都有人講,好on9

都係平時死慳死抵
係股市同埋馬會豪曬佢

電話底板燒左攞去整
第一次比左八舊水 仲要整唔到
同一日拎去第二度再整 $700 終於整到

奈何入面有幅相好重要 唔拎番唔心安
最後隔多幾個月都係頂唔順買個新電話

當跌咗
Btw, 下季會繼續

東鐵坐頭等

一出獎學金見到鋼筆舖減價...之後第二日就即卡買左枝4000蚊Mont Blanc

為左女朋友一次過將42部自己整既機械人全部自爆

好正常啦
不過而家好似另一隻牛好食d

[member]420蚊開左jupas account然後即日del返，因為報左nonjupas［/member]

網上夾公仔夾左過萬蚊

一夜之間股票輸左十幾萬

fear of god, off White thom browne?

真喺好多有錢人

屙屎用紙巾

樓主好似初中雞來
唔推post上熱門點威威

讀大學用個5萬1蚊LV公事包做書包…

食譚仔加餸，凍飲加買紙巾

食叉肉飯 加埋凍飲 但係唔記得野飲正價計

太大陸人

玩日系 cdg uc visvim 12萬好意洗 goro條羽毛都無左幾皮

同老公仲係拍拖時， 去帝苑間sabatini食左$7xxx慶祝拍拖兩週年

課柑，都係三皮。

買左機票無飛到

果陣睇啲水上樂園廣告突然醒起細個好恨去長隆但果陣家庭離異又窮
即刻自己睇哂啲野 同男朋友兩日內訂哂
快閃星期五放學即上高鐵 周末玩左兩個樂園 程程都係坐的士出入樂園同酒店
雖然講緊都係千零二千但覺得好任性 諗返都好high

M記餐加大

lm

係日本倒數新年 睇完煙花
無尾班車，結果用左萬幾yen搭的士

食譚仔叫檸樂

買人生第一部單反

一年先去一兩次旅行
但買左個RIMOWA limbo
只因個轆夠好推

睇戲（4d)買多個位放書包

我極度懷疑係同一間

你就好，好天咁多

舊電話未壞就換咗新電話

係759一次買咗3個花雕牛肉麵仲要無帶會員卡

學生一名，上兩個月睇左場歐聯，三千幾，唔係咩大數不過自己覺得算奢侈

湖山亭產屋

大戶

中學果時冇做嘢攞屋企人錢用＄1200買meta[img]
圖片網址[/img]l robot魂

珠江姐仔接客勁 食在廣州正

有次飲大左 開心 大嗌呢round我既
結果

仲有次去歐洲買左成球手袋

買NMD

買左20手700

On9

得罪你

派$10利是比看更

食日本拉麵

喺銅鑼灣, sogo唔識由地面行去時代廣場, do八達通喺地下鐵行過去

用Tempo嚟抆屎

搭巴士無散字入左$20

借錢比一個重來唔還錢嘅fd

2月尾去 都係朝早影

一分錢 一分貨

Detail

幾百蚊有樓

Me too
仲要係fta

嗰陣人工都係幾十一個月

一個月交三張牛肉乾

分居所以一個人去台灣散心

$8000買部單車 踩過一次就俾左人

佢地個room service 海南雞飯先係神作 仲要用暖盅裝住啲湯

唔買埋右?

魚柳包餐加大加魚柳包

成皮嘢買咗件canada goose
食咗成個星期樹皮

我用錢好保守 最瘋狂那次只是買了架飛機

同個垃圾港女去浸溫泉點知佢黎m唔浸得

都ok幸福既

買咗隻iwc 3萬幾

買左支7千7百蚊同9千蚊 LV金筆番學校上堂抄筆記

唔夠錢買埋右

請媽媽同自己去旅行

未奢侈過
因為窮
咁大個人除咗自己砌機砌咗七千幾蚊之外未買過過千蚊既野
好想奢侈一下買自己想要既野

十萬請咗隻雞幫我打理屋企三日

番part time儲錢買ps4俾男朋友
買野俾自己都無咁捨得

所以一年人工就可以買到樓？

無野啊
座富士山去咗邊
我上次都係bk間溫泉旅館
未算對到正
但景都靚好多

買煙

兩包condom

Walk-in 擋左你幾錢

師兄考完仲有冇用過個牌

希望個巴打上水答
我都有興趣考

差不多5年前，4千幾

行街有個妹妹話做問卷
講講下佢叫我買10皮人壽
我話幫你買我冇著數架wow
佢話你真係買 我咩都得
我比左平時4季長租間房既卡key 佢
叫佢上黎簽約就走左
點知佢真係上黎

一次過煮5個營多

同阿媽冇啦啦去買咗間舖，諗返都覺得on9

好多年前岩岩出黎做野, 出左第一份糧有 7000蚊, 即刻拎左千幾蚊買左對鞋

對鞋依家仲著緊

20蚊美金買斷 WinRAR

點會on9,賺到笑
你話無啦啦賣左佢就真係on9

係屋企附近坐的士番屋企
其實行番去最盡都係十分鐘

買左個700幾接近800既單位
事後好撚多野後悔

買左個三千幾蚊既backpack 用左千幾蚊運費
利申：窮學生

有冇圖 想買backpack

因為我買黎去旅行用既 未必啱你口味

賭馬贏左一皮
夜晚用呢一皮買左場波走地盤角細
幾分鐘後開角大
屌佢老母

一個月搭左十幾次UBER番工
屯門去尖沙咀,每次$180-200左右

希望你會抽到你想要既機體

抽扭蛋會出現咩呢, 真係好鬼期待呀!

點解會千幾蚊運費

佢官網得dhl揀

Google Map完係倫敦買左間屋

上網買起左d野live比全世界睇

一口氣係r18 買左十幾套前田 av

Condom xxxL

$100，000 大仆街 騎師王

第一次買期指，冇左一萬蚊

咁間野算有良心

App store 買咗個minecraft

有收到，有佢地畫嘅畫同近照，有啲由6,7歲，到而家11,12歲，真喺好似望住佢地大咁。我同男朋友都諗住唔會生小朋友，因為我地工作都忙，覺得無時間去陪伴個小朋友成長，所以而家我同佢都喺捐錢俾啲小朋友，希望佢地至少有比較好嘅教育同成長環境。

我屋企都曾經有2，3年過得比較唔好，但爸爸媽媽都將佢地擁有嘅俾最好我同細佬，當時啲親戚亦幫我地好大忙，令我渡過難關，所以我覺得自己夠著夠用，生活都ok嘅時候，出少少錢去幫人，令多啲人過得比較好，喺我人生嘅願望。

當然都要量力而為啦，多有多幫，少有少幫。

夏天開冷氣

仲有無呢類女仔介紹

揮霍我都會，但人越大，越覺得揮霍應該喺應使則使，買名牌我以前都會諗都唔諗就買，但而家我會諗2,3個月，自己喺咪真喺鐘意到一定要擁有，又會諗買一個袋幾千到幾萬，得我自己用，但如果我用嗰舊錢請屋企人食飯/去旅行，更多人一齊開心，我會用錢用得更開心。

邊到搵到呢類女仔，我有錢，後生，外型好

都有一兩個女仔朋友都喺咁，不過已做人妻了

其實好多人心地都好好，要深入了解先會知，因為大部分真心去幫人嘅人，唔會岩岩識就同人講去點幫人，唔喺話扮嘢，而喺喺嗰啲人心入面只喺緊一樣好平常嘅事，唔喺用嚟炫耀自己心地幾好。

硬係覺得香港人太過現實，自私，完全對外表好，但內心係正常香港人心態既女仔無興趣

無論男定女，我都遇過，每個人心態唔同，有錢定比較窮嘅都有呢啲人，
我覺得人喺應該有一部分喺自私，例如有啲嘢喺應該諗咗自己同屋企人先，但並非所有事都應該喺咁。

一個人外表同內心唔一定成正比，話唔睇外表，可能會俾人話我虛偽，但的確好多人唔喺大眾眼中靚仔/靚女，外表可能正正常常普普通通，但越識得耐，越了解佢內心同思想後，喺會續步對佢印象加分，覺得佢地正來越靚。

無論識朋友/另一半，內心都比外在重要，至少我喺咁認為。

我同你既生活圈子唔同，睇你既成長都係有個正常環境
而家就band3中學大，之後讀ive，做過既pt都係唔洗專業做得既，見盡哂人性陰暗面
好在運氣方面上天對我不薄 先睇得呢班人好開

我生活圈子無分年齡同家庭背景，有60幾歲嘅婆婆又有幾歲嘅小朋友又有，因為以前做義工同教琴識，間中都會見。

我都試過做$20一個鐘麵包鋪，日日俾人鬧，又要我返早更6:45開門（一星期返兩日，星期六日），9點9先收得工，又要拖地又要抹櫃，又要出麵包，又要收錢，所有嘢要我一個人做哂，因為個大家姐成日編自己返下晝更（平日其他同事返工都要返早更，因為大家姐話6:45佢唔會知醒開鋪，但明明佢住間鋪附近），佢只負責行行企企同收鋪時埋數。

啲朋友成日以為我屋企生活都幾好，但其實我爸爸媽媽一直都好辛苦做嘢養家，佢地喺又正職又freelance日做十幾個鐘，又要飛嚟飛去見客，

所以我一直都好努力讀書，一夠16歲就做兼職養自己，去考獎學金，希望減輕佢地負擔，想佢地工作量減低，多啲時間休息，同成家人可以一齊時間多啲。

無論學校定出嚟社會做嘢，我都見過好多人性黑暗面，不過學識唔理，做好自己，真心對人，無愧於心就得。

每月比48蚊用apple music 聽歌

上上下堂 突然走堂返屋企拎passport
去機場買機票飛去LA

下次唔趕住要嘅用集運啦
平好多

歐洲旅浪左4個月, 洗左6皮

係富士山頂買左支500yen既保礦力

跌左張紙巾 $1500

轉凍飲加2蚊

簽個名就用左6球

好彩依家賬面已過千

小學星期六長周
放學有人叫我買旗
我冇散紙比左張廿蚊

買安全套呀 好想打真軍

行過海港城比人拉左上去買左層19m既樓

無啦啦有日講起想去旅行 同個fd就即刻買機票酒店過幾日飛 雖然淨係新加坡 但係太遲買機票連jetstar都要千七蚊張

細個次次一補完習就去留下文具店買數碼暴龍咭，買咗幾千銀

買樓full paid

一個人打邊爐

唔會悶咩講真
叫雞都唔想返炒啦